女孩子們[(G)I-DLE]新歌勁正聽到我喊晒口

我見到短髮YQDD都喊晒口

此帖必火🔥

無佢一半咁qq都carry唔到呢啲頭

中國風？

係好聽過dumdi dumdi

有好多元素 你再聽真啲

美延令到瘋

好聽過dumdi dumdi咁就真係好撚好聽

薇娟

dd呢個頭愈睇愈q

低估得好緊要

推

五代第一創作小娟

推上熱門

好能過份

yqdd+美廷勁能屈

想點呢

唔知佢想點

佢想唱歌姐 放過人啦

想講靚得過份姐